﻿# Weapons and cases 2 
**Unity C#**

**Мобильная игра в жанре кликер**

Часть проекта была разработана в 2016 году и переработана в 2017.

*В репозитории содержится только часть кода*

![Screenshot](https://bitbucket.org/imyevolove/resume/raw/master/2017_4%20-%20Game%20-%20WAC2/screenshots/0FcrECD3c0I.jpg)
![Screenshot](https://bitbucket.org/imyevolove/resume/raw/master/2017_4%20-%20Game%20-%20WAC2/screenshots/2NMJ0diiRHw.jpg)
![Screenshot](https://bitbucket.org/imyevolove/resume/raw/master/2017_4%20-%20Game%20-%20WAC2/screenshots/Bp5FLr7vYh0.jpg)
![Screenshot](https://bitbucket.org/imyevolove/resume/raw/master/2017_4%20-%20Game%20-%20WAC2/screenshots/DxX901LW-gM.jpg)
![Screenshot](https://bitbucket.org/imyevolove/resume/raw/master/2017_4%20-%20Game%20-%20WAC2/screenshots/_FBrPQ3u63A.jpg)
![Screenshot](https://bitbucket.org/imyevolove/resume/raw/master/2017_4%20-%20Game%20-%20WAC2/screenshots/pKuhHytpxZk.jpg)
![Screenshot](https://bitbucket.org/imyevolove/resume/raw/master/2017_4%20-%20Game%20-%20WAC2/screenshots/ptUgIRSSQl0.jpg)
![Screenshot](https://bitbucket.org/imyevolove/resume/raw/master/2017_4%20-%20Game%20-%20WAC2/screenshots/zWu1W9mgLBI.jpg)